[文長] 對於區議會選舉大勝嘅一啲睇法

建制派潰敗，同上屆比更加係得返20%，而非建制派就多咗3倍議席
選票公佈大約係６：４（約167萬票對120.5萬票）
我認為今次結果絕對值得開心，但記住唔好掉以輕心，要時刻保持清醒
睇過一啲Post嘅睇法之後，有啲位我都想講吓自己睇法

1. 今次係險勝，總票數唔係差好多咋！
其實我唔否定係險勝，因為總票數上大概只係得６：４
但係建制派嗰邊以往都會話有三十至四十萬係鐵票
拎最保守嘅30萬做標準，120.5萬減返30萬就淨返90.5萬
再重新計算一次比例就係約35%，更加莫講今次隨時唔止40萬鐵票

2. 我哋係推到極限先贏到咋！（露晒底牌etc）
個人都幾認同今次非建制派真係出盡奶力，話係極限都唔過份
但係你估對家唔係極限咩？
由六月到依家經歷咗咁多事，佢哋會放水咩？
特衰政府咁想借今次選舉反映止暴制亂嘅民意，又會放水咩？
絕對唔會啊！
非建制派不斷叫人出去投票（網上呼籲），甚至有共識去投某啲候選人
同一時間，建制派都賤招盡出，而且愈做愈出面，愈做愈唔顧犯唔犯法
種票、海馬、掌心雷、旅遊巴接送，甚至有部份地方疑似出現長者優先
元朗重疑似有人拎刀喺票站出面企（有冇人可以話我知堅定流）
依家個事實就係大家都出盡全力，然後建制派都係輸咗
而最重要嘅係！
佢哋班友做嘅嘢係舞弊、犯法！！
即係佢哋係出撚埋矛招，犯撚埋法都輸啊

3. 今次佢哋輸咗，下次選舉一定更難贏啦
冇錯，今次區選大勝一定會令建制派提高警覺，開始準備下次選舉
但係咁唔代表我哋唔可以開始準備喎
贏咗一定係開心，但千祈唔好輕敵，要及早準備下一個選舉！
文宣唔一定係選舉嗰個月先可以做，平時都做吓文宣一樣係極為有用！
緊記！贏定輸除咗睇建制派做咗幾多準備，同時都要睇吓非建制派做咗幾多準備

4. 今次區議會選舉大勝嘅意義
想簡單講吓我覺得今次區選大勝有咩意義
a. 話畀其他人知，同時亦畀自己知道香港目前嘅主流民意係點（再次證明）
b. 承上，以後唔需要再因為擔心自己係少數而唔敢出聲
c. 和勇不割嘅最佳佐證
d. 證明香港人只要齊心，再難嘅事都做得到！今次係第一次，但唔會係最後一次！

最後，連登生日快樂
五大訴求，缺一不可
天佑香港
天佑理工手足

同樣今日生日，我順便都想乞句生日快樂

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

推

建制呢種反人類思維，已唔配有資格同我地做對手，我們思維比他們進化很多。牛同人的分別。

呢樣嘢你同我知，對面個單眼佬都知
今次係一個令其他人都清醒嘅機會
我唔奢求全部人因此清醒，但多得一個得一個

多謝

真係唔好掉以輕心

真！
今次贏，下次都要贏！
成功嘅地方要繼續，有錯嘅地方要改善！

今次仲有手足因為無報名而無投票資格

下次2020立法會選舉更加重要
唔該你地醒返少少記得報名做選民

呢樣我都有諗過
而再下次嘅區議會就更加唔使講，好多本身唔夠18歲嘅人終於都可以投票
我同政府、建制派、高官唔一樣，對年輕一代充滿信心

今次已經係資源爭奪戰，
今次天時地利人和，
就係用政府嘅資金建立黃色經濟圈嘅最好時機

呢樣係一定要搞
唔單止係經濟咁簡單，重係一樣好重要嘅意識形態
好似已經有巴打寫緊Apps搞會員制